柴灣邨有人畀人拉左

唔知咩事

班警察成日眼超超